你哋收到啲利是幾時拆？

有人講初7後先拆
有人講十五後先拆
你哋通常幾時拆？

即場

唔拆
儲左三十年利是
除非破產
否則死都唔拆
意頭黎

細個：要過十五先拆得
依家：上兩年既利是 無聊最近先搵返出黎拆

即晚

十五後先拆

係佢面前拆

收完即刻入廁所拆

前幾年既都未拆

過咗十五

過幾個鐘

上兩星期先拆上年啲利是
意頭野 冇乜野都唔想拆

十五年後

留番比個孫先拆

即時

條友派完等佢行開偷偷地拆開睇下

即拆左用黎買野食

當佢面拆

過年前一星期將儲咗成15年嘅利是一次過拆哂

俾你利是果個人走咗後拆

勁撚型

夜晚返屋企拆

屌你老味畀20我當係咩？乞兒啊!

細個會拎電筒照計有幾錢
之後十五後先拆

年廿九/年三十先拆上年嘅利是